睇到高登d人話唔會用翻版死都唔過黎

笑左出聲😂😂😂
其實佢地係咪sms同比左$50會員，依家無isp email註冊唔到LIHK炸🤔